好想裸辭......

份工人工又低，又得唔到工作滿足感，同同事關係又唔係特別好。每一日都覺得好似坐緊監同做緊妹仔咁
但屋企人唔比裸辭，裸辭左又冇收入 但日日都好唔開心，信都打埋
我應該點做
利申:畢左業一年

小妹早兩日都辭左 而家做緊全職廢青

Go

咁後生其實唔怕
做得咁唔開心就辭吧

扮返工

關你屋企人咩事

去coffee shop坐全日?

都要向佢地交代既

大個仔 自己決定啦
利申 已裸辭

搵工新囉咁

人生係你自己 就算屋企人都冇權迫你迎合

一於裸辭啦，做人最緊要開心。

再咁落去怕你抑鬱or情緒有問題.到時重大手尾跟。

想你走好耐, 做到出面都唔知
利申︰同事

我上一份工都好唔鍾意，但都唔敢祼辭。通常fg第一份工都驚呢樣個樣，但其實你咁低人工唔會搵唔到工。公司黎講20K以下=免費
最後每日準時收工，返屋企上網寄CV，死死地氣請Annual leave/sick leave去見工，諗住用完年假都搵唔到工就resign，最後用剩年假5日收到offer

拎部notebook去 邊坐邊搵工囉
唔係太耐我覺得冇咩問題 抖下氣又唔想屋企擔心姐

我都裸咗
襯新年休息返一個月先

大個仔啦 堅持自己既主見
唔好被屋企影響到自己既決定
支持你

裸左 一日通知期都冇畀公司

唔做咪唔做囉

裸體辭職
諗起都覺得好色情

要記住 而家唔係你屋企人幫你返工
而係你自己
無論佢地講咩都唔會明白你既情況到底有幾難受
只有你既勇氣先幫到你自己

我知呀 你估我好想日日對住你地班撚樣咩

賠錢走?

多謝你